20世紀諾貝爾得主中有65%是基督徒21%是猶太教徒

只有10%是無神論者/不可知論者

且是文學獎中無神論者占大多數，而其餘和科學有關的學科有接近6成是基督徒（未計其他宗教）

樓主小心有打壓宗教人士淋牛肉。

會員N莫？

比人block臭咗啦

咁世界上好多人一出世就default有宗教
冇特別大原因要離教先至keep住咁解

果班係神選之人
另外被神捨棄果班就用文字抒情

信基督教嘅人好多都生活條件唔差，主要係有基督經濟圈，生活條件唔差，唔使搵食，自然就比較多時間心機研究科學呢啲佢哋眼中認為係由神制定嘅一部分規則。

神喺科學解釋之下，可以係其他維度嘅生物，擁有我地呢個維度生物無法想像嘅能力喺科學上都好合理。正如二維維度上嘅生物，無法想像三維世界一樣

同意

有信仰先會對生活有熱情，冇信仰嘅只係求生存，呢樣亦係左仔一路想破壞嘅嘢，令人冇信仰，唔相信生命價值，更加容易被操控